公道一句, 如果光時管理層真係十萬月薪, 咁不如出下啲減價或優惠日, 令人地買得安樂啲。

我知光時嘅定位，但長遠唔會喺自由資本主義上捱得過其他競爭對手。
人地係為左撐你同手足而買, 咁你都要做下啲野令更多人撐先得。

推一次

唔係要屌光時, 佢嗰個級數差唔多要升級同改善, 令佢對得住十萬月薪

呢個真
同其他網店比真係有啲距離

.